有冇人上網買過鑽石？

我揾到幾個網
Diamondcheers:
Jolie Creme:
Blue nile:

睇落bluenile好似最好

Push

想， 不過睇唔到有啲驚驚

我都係咁諗 巴打買左未？

推

真心 全世界唔係得一間公司賣鑽石咩 點樣做得平過佢

你講GIA? 佢唔係派cert only?